請教Wordpress頁面空白問題

各位巴打
唔知點解我裝左個付費theme
佢有個wpbakery page builder功能
但我一編輯頁面就會空白（visual）
有冇巴打知點搞

俾左錢就問CS

條問題同問點解屋企部電腦上唔到網一樣咁空泛... 搵佢technical support啦

theme個間野好似得forum
開左post都冇人覆

熄左adblock之類既browser extension再試下

我冇呢類extension
試過用ie都唔得

你個網本身係fresh咁去裝個theme定係原本已經run緊，係之後再新加而家呢個theme？

如果係後加嘅，有機會係因為同其他plugins有conflicts都唔定，試下逐個逐個plugins咁deactivate，睇下會唔會deactivate左某一個plugin之後就用到，如果係咁就應該係d plugins炒左

個網全新的
我上網買左個theme，import哂佢所有野再慢慢執
岩岩disable左個Gutenberg
終於入到個wpbakery page builder mode，唔係空白
不過完全加唔到widget
用另一個免費builder反而得
搞唔掂

空白頁可能因為 php 出錯, 同時 config 設定將 debug 模式設為關閉
所以你無辦法知發生咩事

搞掂了！發現係要update d 插件
不過我發現佢個theme好多位都冇得轉字係咪正常的

本身個theme唔support就要自己改佢code，利申唔識